IB沽空的利息支出

有冇師兄知邊到睇到？
睇報告好多數字，睇到頭都大

沽空股票, 隻隻唔同, 每時每刻都唔同, 跟你借貨個時既利率而定

咁我喺報表到想睇返的話應該睇應計利息？

應該有個位係show到每個trade既息率, 不過我都唔肯定, 好耐冇沽空股票, 太大風險

沽咗1股想睇吓點計法

我都想知 揾幾粒鐘都睇唔到

IB未用過 但行家身份話你知

大概係 你借既股數*每日收市價*開倉時take offer既利率逐日計，T+2計利息 平倉後T+2結束

港股沽空有個每半年計算既費用，類似存貨費 美股就唔知了

多謝師兄
聽落沽空都幾先天劣勢，逐日計都幾甘，小數怕長計

如果唔係收到風有醜聞會大跌， 或者睇圖穿凸晒個頂 我都唔會去沽空

都係 其實都係同中資股鬥氣啫 沽佢1一股半股

Nio呢啲股就要沽9佢啦，市值高過byd ，弱智！

師兄我發覺同你都幾投契

IB沽空好低息，低到基本上唔需要理

咁又唔洗真係沽一股 轟一個月糧落去啦
股票呢家野 有眼光就會有膽 加油啦

除非沽啲細隻既老千股，否則出名個啲股 基本上ib個pool大把貨

啲資金都喺第二啲地方，加上真係唔熟哩幾隻嘢，純粹聽到好幾個同事都講緊哩隻嘢升得好勁，問落又好似唔知頭唔知路仲要中資，想鬥氣先貪玩吓啫

你頭兩隻我就唔識，NIO我就熟 上年仲講緊破產 啲車行到出街仲會自燃 基本就係用科技概念去圈錢 用黎冚其他帳 之後仲要搞到要回收，你話係tesla就捱得到呢啲失敗啫，我兩蚊買過佢 當然個轉冇賺到錢

佢條數就一定計唔掂架啦，邊值呢個價，不過沽空呢間公司 要注意既風險係佢俾人收購 同停牌，小心注意啦，我好deep咁玩左幾年港股同美股 依家都唔鐘意淌呢種渾水，正經股先可以賺大錢同長遠

如果沽空緊跟住停牌或者除牌會點？

上年仲講緊破產 啲車行到出街仲會自燃不過始終泡沫一日未爆就唔會信幾時爆 ...
同意長揸正股先係正道，但真係戒唔甩炒槓桿，資產太少 ...
諗住儲到咁上下等待熊市就逐步轉揸正股

我唔知ib 既沽空合同點寫，一般券商係唔會係沽空合約內容到講呢一點，總之你還到貨 就唔計息 佢唔會理你otc又好 存實股又好 總之停牌後 你一日還唔到貨都要俾利息！

理論上停左牌 借貨俾你條友都唔會沽到貨 正常根本唔存在股票流動，風險接近0 人地free唔free俾你就係人情，

應該冇得交易？如果重倉就麻煩，紮住嚿錢

我偏向借大十倍玩正股，起碼買得安心
日後你就明，真正有錢佬都係玩正股

早日戒左佢啦

利申：岩岩先戒到

師兄熟路 可唔可以講吓邊間美股息平啲 以我所知ib已經數一數二平？

唔會紮架， 因為你沽左貨 會收左錢先，然後扣你按金， 最差既按值先係1:1， 靚貨仲會偷左錢出黎，有啲屎既系統仲會因為貨值=0 扣你0按金tim